印尼撈麵世界第一

因為我媽係印尼華僑
呢隻麵我真係由細食到大
大大話話麵食咗廿年
但都係食極都唔厭
每次一食就會瘋狂咁扯啲麵入口
有無同好

駁唔到
加多兩條腸真係世界級

絕對同意

樓主當三餐辣雞杯麵死?

有冇話邊隻版本好食d 買百佳個d都ok? 你一次食幾pack

老穴認同

腎功能出問題未 真心唔好食咁多

好撚鹹

加咩都咁好食
煎廚師腸
煮啲水餃加落去又得
平民美食中嘅極品

呢隻都係我最愛 不過佢都係近期先興起
要講食極都唔厭一定係印撈

最好食我認為係呢隻

好耐之前 即係阿波羅未賣森巴撈麵之前已經有
麵質 乾蒜 味精都係最好食
不過之後出咗唔同版本喇

而家係咸咗啲 可能佢味精多咗就返啲鍾意食咸嘅人？
你落少啲味精就ok

食咗廿年身體慣曬

太油

不過七仔煮得好撚難食
唔明叫點解 明明都係咁煮
啲味完全唔同

七仔個麵浸左幾年咁款

見有frd仲要落醬油
唔知咩心態
個腎唔洗要

因為佢跟本就係煮定左

啲麵又漲又硬
賣十蚊個